Documento gerado sob autenticação Nº AHN.884.826.NKH, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1830                  de  05/03/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°34386,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PSICÓLOGO-ÁREA, do Quadro de
Pessoal desta Universidade, Andressa Botton (Siape: 1938806 ),  para substituir   CRISTIANE BASSO (Siape:
1744267 ), Diretor da Divisão de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento do DDGP da PROGESP, Código FG-
1, em seu afastamento no país, no período de 05/03/2018 a 07/03/2018, com o decorrente pagamento das
vantagens por 3 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
